懇請香港人用畢生去令後世代認清721呢段香港歷史事件

好好教育身邊尚未懂事或是只會人云亦云的後輩

721真相，事實
絕對不能被模糊！改寫！
721 事件就靠我地呢代親身/親眼目睹事實既香港人去打下日後不能被撼動既地基

港版六四事件

2021年麻煩大家一定要出聲

係
要令真相企穩陣腳
就睇今時今日香港人做唔做到一直執著到最後一啖氣

tui